香港 3M 豬咀蓋 3D 打印

有手足整咗個 3M 豬咀蓋上 thingiverse。
大家有需要就拎來 print 啦

有logo又點？

你成個浸水，應該唔難。

我明咁辛苦整
當然想 print 埋個 logo
但咁多坑，凹凸
清潔太唔方便

想問下而家仲有邊到可以收手 感謝